降班了

真抵死

慢慢踢德乙假波

抵死啦垃圾

重建啦，清曬班高薪球員，好好用Pavard嗰筆錢去買人，Tube 8、Aogo呢幾個都應該要離隊

9蛇

德乙神鋒

點解樓主無正選

呢隊垃圾抵死啦